\begin{answer}
    Si $S(E,L)$ es la entropia del sistema, entonces por la regla de la cadena:
    \begin{align*}
        d S &= \frac{\partial S}{\partial E} d E + \frac{\partial S}{\partial L} d L\\
    \end{align*}
    Ademas si la primera ley de la termodinamica es para el resorte es:
    \begin{align*}
        d E &= TdS + F d L
    \end{align*}
    entonces reemplazando esta ecuacion en la primera anterior:
    \begin{align*}
        d S &= \frac{\partial S}{\partial E} \left( TdS + F d L \right) + \frac{\partial S}{\partial L} d L\\
        &= \frac{\partial S}{\partial E} TdS + \frac{\partial S}{\partial E} F d L+ \frac{\partial S}{\partial L} d L\\
        &= \frac{\partial S}{\partial E} TdS + \left[
            \frac{\partial S}{\partial E} F + \frac{\partial S}{\partial L}
        \right] d L\\
    \end{align*}
    entonces:
    \begin{align*}
        \left(\frac{\partial S}{\partial L}\right)_{E} = T \left(\frac{\partial S}{\partial E}\right)_{L} \left(
            \frac{\partial S}{\partial L}
        \right)_E + \left[
            \frac{\partial S}{\partial E} F + \frac{\partial S}{\partial L}
        \right] &\quad \Rightarrow \quad  0 = T \left(\frac{\partial S}{\partial E}\right)_{L} \left(
            \frac{\partial S}{\partial L}
        \right)_E + 
            \left(\frac{\partial S}{\partial E}\right)_L F\\
        &\quad \Rightarrow \quad  -T \left(\frac{\partial S}{\partial E}\right)_{L} \left(
            \frac{\partial S}{\partial L}
        \right)_E =
            \left(\frac{\partial S}{\partial E}\right)_L F\\
        &\quad \Rightarrow \quad  F = -T \left(
            \frac{\partial S}{\partial L}
        \right)_E
    \end{align*}
\end{answer}