
\begin{answer}
    Dada una cadena la cual esta inicialmente en una posicion $x_0$ tal que se mueve $D$ paso a la derechar es decir se desplazado un longuitud
    $\Delta x_0 = dD$ y $I$ pasos a la izquierda es decir se desplazado un longuitud $\Delta x_1 = L = d D - d I$ es decir 
    \begin{align*}
        \frac Ld = D - I - \frac{x_0}d  \quad &\Rightarrow \quad \frac Ld + I + D= 2D\\
        &\Rightarrow \quad L_0 + N= 2D\\
        &\Rightarrow \quad D= \frac{L_0 + N}2\\
    \end{align*}
    con $L_0 = L/d$ y $N = D + I$.
\end{answer}